[我要返工呀]將軍澳醫院男患者「偷走」返新蒲崗公司 乘的士折返恐播毒

將軍澳醫院男患者「偷走」返新蒲崗公司 乘的士折返恐播毒

痴撚線公司

鬼上身

佢好憎個老闆？

中左武肺好得人驚呀

乜撚病徵都冇仲要被困係醫院1張病床，人都癲啦

醫生專家幾時先肯跳出黎，分返開
冠狀肺炎帶毒者
武漢肺炎

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

呢啲正仆街來

佢自己係老闆

奴隸獸

我：「喂老闆 今日想請假 我中咗肺炎

老闆：「你死都同我死返黎dllm!」

彈性上班，你哋識條鐵咩
冇事既員工番1-5，中左肺炎就番6日

中左都要work from hospital

老闆：唔好諗住咋病唔返工

武肺就唔使返工咩
平時日日咁想我返工，我咪返lol

應該係老細

有傳染病仲死返公司，公司又要消毒一次又要洗錢，想被炒

老闆: 唔理你咩籍口 總之我聽日9點鐘 要見到你

一名58歲陳姓男子，周六晚7時許在將軍澳醫院初步確診後，拒絕即時入院，並要求離開。醫護雖有向病人解釋，但患者仍於晚上約7時半離院。

廢老又搞事

特登返公司攬炒

CLS
廢老：同事們,long time no see
同事：

定係陳雲 fans黎，覺得係普通感冒流感

員工先唔會偷走
佢應該腦細黎，點都好真好撚仆街